連登自貼電腦枱或房#13

請各位繼續出招

PS:出圖前望清楚有冇自爆風險...冇人想知發夢野

拋豬

上面個mon係掛牆?

煙鏟

係呀 上面個部電視黎 用可活動架掛牆

集思廣益 想問下唔鑽牆既情況下 有冇可能將個拖板痴係塊牆到

用3m D 痴牆雙面膠?

跟風買左支benq燈用，真心正

Benq bar真心正

有蛋

巴打張枱咩尺寸

想問下邊到買平？

想問下 usb c to hdmi長插有冇問題
feel到 hdmi果面既頭熱到仆街
是咪正常

想問係咩mon thx

你條燈條幾好J

D 光咁SET 幾靚

38gn950

請問張枱係邊買

D燈好靚

雙mon點裝benq燈好

買兩支

IKEA 120X80CM

Benq 比較貴
Amazon 有啲300幾可以免運費

3M强力既係得，但唔係隻隻都得，我用過貼左幾年都冇甩過

Iloud jj
睇佢講要三角形咁擺同唔好咁貼牆
你咁擺啲聲會唔會爭啲

無金耳朵唔係咁分到都係跟巴打建議買
之前用BOSE C20,用左八年突然左右大細聲
不過ILOUD真係好聲好多

三角擺真係會聽得出分別

隻 Mouse 係 CoolerMaster 穿哂窿個隻?

呢隻痴唔痴得住個6個插既拖板呢

想問下部初號機theme pc砌左幾$
係咪搵i字公司砌?
其實一直想砌反部呢d主題機...但感覺好易入塵

係glorious穿哂窿個隻
model D會合手形D

LM

三角擺即係點？

你同左右喇叭 距離要成一個等邊三角形
喇叭向住你個人

痴線好撚正

砌左4字頭
要搵間信得過 我個間麻麻地
唔係i字公司

又唔覺易入塵
封閉機箱啲塵內循環仲勁

蛋蛋正呀喂

見到枱底側透機箱就諗起玻璃碎

望咗好耐諗緊點解怪怪地咁

應該係因為張枱唔貼牆

yup

隻moon同mouse&keyboard 唔對位嘅？

習慣

大家有冇擺mon既增高架推介？

HKTVMALL個堆會唔會好雞

如果係寫木又極平，全部都係紙皮夾板+橡筋固定

benq screenbar個3個版本有乜分別

Ikea買層板加4隻櫃腳，200內又靚靚仔仔

我都係咁整 買咗條1.1定1.2m嘅層板擺上枱

擺兩隻27吋mon都夠位

見到

通常大家d電線夾會係邊到買？

ive仔

點解個主機

對s880有冇咩評價，最近都睇中左想買

隻keyboard

放腳

咩 mon

巴打你個台鐘邊度買
呢個POST KEEP 住見到好多人用

應該係淘寶

我用Seiko個RGB鐘
4年前係日本買

電視定係MON黎??

電視
sony x7500f

大家合埋部MacBook長用 會唔會熱壞個mon

所以我用完就唔插住macbook
用先插
好麻煩

我係鴨記買 好似70蚊
但呢舊野到到賣既價錢都唔同 有d地方要賣百幾蚊
應該係淘寶野黎

你部電視幾吋
咁近睇會唔會好快眼倦？

呢個價錢冇野好投訴 係佢個搖控係紅外線要對正個喇叭黎禁
但向我之前買落
而家比我再揀會買iloud mm

唔係BF價 iloud好貴

43 inch
唔會呀
習慣左
感覺好似用緊雙mon咁

你budget 有幾多？不過2千內揀黎揀去都係得幾部
我之前試過A2+ 對比呢部s880唔係太大upgrade
可能要儲多錢換對yamaha nxn500

我暫時無咩意願upgrade住
因為想聽靚聲啲會用翻Senn耳牛

個時間會唔會越行越唔準?

各位巴打。呢個問題我十年前都已經想問但一直無問到
成日見到你地D枱咁少塵其實點做到？
你地間房真係完全唔開窗？咁咪臭到HIHI?
究竟係點樣可以做到咁少塵。可唔可以教下我

PS：一日無用過電腦都有毛毛塵。一星期無用D塵大到一層。特別係主機係地下。但無開過反而最撚多塵。用反而無咩塵

Idog

大佬 你離遠睇你張枱你都睇唔到啲塵啦下話
啲相睇唔到人地有塵都好正常姐
我屋企都好大塵 一個禮拜對喇叭就會鋪晒塵

你部電腦啲intake fan係咪有冇加filter 有嘅咪比你部啲到吸走晒咪少塵啲

Mouse pad同個電話stand邊到買

仲要係紅萬

大塵到仆街 一星期就要大清一次

盡量用少啲黑色嘢 有塵無咁明顯

買咗好耐 唔係好記得
好似係:

stand 就周圍都有

呢個係咩mon來？

43inch x7500f

咁大個mon坐前面隻眼唔痛咩？

wifi校時的

過來人話你知長插舊電好快打柴

hdmi唔比電的

換g560

巴打個keyboard咩牌子？

ducky one 2 mini
但係建議買65%KB
60%冇咗上下左右好煩

白色撚
遲下換A2+ 3080vision 白色cable 白色arctic p12
一邊路走到白

*一條

純白 俾我會用晒Apple

自組60% 都可以揀64鍵有上下左右

不過無右邊shift 細粒左如果用唔慣就無咁方便

不過無右邊shift 細粒左如果用唔慣就無咁方便

唔夠信仰入坑

純打機

重po

同好

個鐘係邊買

同你一樣係用呢個case

邊個傻仔個個comment都負皮

想問下通常呢d砌得咁靚
係自己砌定可以搵人砌
利申：未砌過機

紙巾

你嗰隻cable係邊隻？
幾錢？

用呢隻牌子抹賓周，會鳩痕㗎

H1用家未換縲絲嘅好快啲換
不過NZXT今次售後差到
明明riser pcb設計有問題想換個膠縲絲就算數

iLoud 真係堅loud, 之前駁電腦聽歌，
後來嫌bass 唔夠打槍game 換左隻g560,
隻iLoud 用黎駁左電視放廳，
喇叭音量set 中間，電視開1/4 音量已經成個廳都好大聲，
（屋企300幾尺），bass 都夠曬睇一般電視同電影用，
好過sony 電視內置9條街

個keyboard好唔好用？

呢隻 果陣black friday買好似平成舊水

張枱幾深

巴打隻喇叭係咪 4.5呀?

勁羡慕你地有自己既房，我個電腦枱係廳度

我都有諗過咁用, 巴打你個廳大概幾多米乘幾多米?

廳長互勉之

3.5咋, 但已經覺得好大舊

不過聲係ok嘅

我都係廿幾歲先有自己間房

我同你差唔多大, 我間房係細到得碌架床, 跟住電腦台係廳, 做d咩都要就住就住唔好嘈到屋企人訓, 我連keyboard同mouse都買左靜音,打字又要用陰力先細聲d, 唉

人愈黎愈大, 真係愈需要私人空間

點細法, 幾多呎? 我房都細, 都係碌架床

間房30尺, 間房真係細到淨係放到碌架床同放d衫, 真係淨係用黎訓覺用

咩喇叭

新貼留名

Z120
咁嘅喇叭仔都興趣?

很浪漫

我覺得咁對眼會好攰

手機拍太黑 張相較光咗
其實係柔光嚟

呢對野真係大舊, 好多review話4.5重好聲過3.5, 我就係諗緊點先擺到

4.5好聲過3.5係廢話黎
3.5以1000有找黎講已經好ok了

又真係有d抆水, 或者重新訂過套床架?
我諗一張枱仔800x600應該都整到嘅

我上年都比左萬幾銀去整, 不過私人空間無價, 係值得架

唔得架, 因為張碌架床係我呀哥都要訓,一個訓上面一個訓下面所以冇可能整到, 唯有睇下第時有冇能力搬到

睇字都覺得好sad

加油啊巴打, 其實唔係好遙遠架咋

多謝巴打

sor 講左廢話，
4.5應該好聲過晒iloud mm同a2+ ，就係衰大隻。

音響好現實, 就係越大越好聲

度好個位, 揀盡個size就夠
放唔落4.5咪買3.5, not bad

咁近仲要咁大個mon 點睇

Benq其實同普通枱燈有咩分別？

巴打喇叭咩牌子

右邊盤草幾靚 想問係邊買到？

貪佢喇叭仔夠細 d 聲正正常常就得

有冇人係長期合埋部macbook 駁mon用？
長期合埋會唔會熱到個mon收皮？

太子賣花果邊好多 文竹嚟

我間房都係碌架床
不過張枱夠長擺到雙mon打橫

因為仲要放d箱係擺衫, 所以真係連行既位都冇咁濟, 莫講話要放張檯

同埋間房唔係得我用

nanoleaf?
想問下佢啲燈要點固定係窗揼釘掛？

牆*

creative pebble?

jbl pebbles

痴上去 可以去youtube睇下

creative 同jbl 邊隻好d

唔同價錢喎
冇得咁比嘅啵

JBL用左四年
對得住價錢羅

做乜用抄O11D嗰舊垃圾
緊係買正貨

幾深

有開天花燈, 如果唔係張枱以外就會黑哂

800

4米乘2米半左右，即係大約110尺

見你地個個一人一個benq燈搞到我都想買一支擺
想問下開benq燈同傳統開檯燈比係咪無咁傷眼?
當然我明開房燈用電腦係最好既

43吋 +1
3年前用完呢個size之後返唔到轉頭

請問掛耳機個架係邊道買

巴打有冇頸痛

rog個個應該price啲數碼舖都有
木個個淘寶款黎可能耳機舖會有

冇頸痛都至少有近視

粒蛋咁樣放唔會好嘈咩
我個reactor試過咁樣放 都覺得太近

買咗screen bar plus
開心使用中

你個MacBook stand係邊買 幾多銀

想問benq bar係對用電腦有幫助 定係
係電腦枱睇書做其他野有幫助

張椅熱唔熱

steins gate個鐘邊到買？

用咗一年 唔覺喎

上網搵LED或者RGB輝光管時鐘好多網都有得買

個mon 哎size

左邊個mon 仔係咩model

想知兩個Mon嘅型號

x2
一路都好想一橫一直而又一樣咁高...
可以的話最好兩個 Mon 既 resolution 都 match 到就最好了... 雖然好似好難...

大家有冇stand for MacBook Pro clamshell mode推介下

16:9

跪求無線充電板型號

請教下如果mon後面就係窗，有冇咩方法可以掛到上窗花32吋mon方枱好阻位

張枱既邊沿啲燈係咩產品黎？？

Mangotek 3 合 1 充電站

用臂會唔會好啲

Stream deck set晒做holomem channel?

一係夾枱一係掛牆

想問下，上面床下面電腦檯既巴打係點樣固定張床？搖唔搖？
訓緊張松木碌架床三面有嘢頂住
上落床都係有it it聲
想連四隻床腳都唔要，直接凌空釘係牆但完全冇頭緒點搞

到底screen bar既作用係咩

燈帶..有平有貴
要玩homekit之類控制最少3，400
普通遙控轉色鴨記平一半以上價錢

枱燈囉

到底連登sell咗幾多人買screenbar 而家好似個個都用緊

利申用緊

人人都有一支

我間房

但點解要差唔多成千蚊買枝燈

好正呀

巴打D傢私櫃咁fit窗檯，係咪專人度身訂造?

yes，專人度身訂造嘅，不過係20年前造

我中意你個機箱

岩岩執好

Mac mini?

Philips play light bar?

好靚好有feel
求夾枱推介

係呀

macbook pro

lm

慳位唔反光 正啊
人地賣貴係有專利姐 但真係好用 抵佢賣咁貴

大陸仔百零蚊整個老番都係有樣嘢比唔上benq整佢隻screenbar嗰陣係用博士燈嘅級數即係點呀，我屌你唔會閃囉咁咪對隻眼好啲囉我淨係想講真係好撚正呀

利申未出之前已經用緊呢個價錢嘅級數嘅枱燈，屋企人小五年送嘅，到而家中學都畢咗業近視淨係加咗30度

唔知算唔算夠遠,但係自己坐距離個mon60cm到

呢隻
灣電都有賣

想問如果淨係開benq screenbar 黎上網打機用電腦夠唔夠光，照晒個mon 同成張枱

求問..benq燈 lite 板, 正常 同plus 究竟有咩分別

我都係

夾枱會唔會唔夠力

plus另外有個圓形控制放枱，同埋條bar由黑色變左銀色

其實 真係咁難搵有咩分別咩

咁貴 差唔多四舊水

好夠力
我都係32上臂

要睇你張枱有幾大我嗰張140 cm闊。但其實如果熄咗燈照開嘅話成間房都睇得清楚，除咗盞燈以上嘅位嗰啲照唔到嘅位(畢竟佢係去下照)。但係如果你上網打機嘅話基本都夠用，我有個full size嘅keyboard同埋一個勁撚大嘅滑鼠墊佢都照得晒，但係個光就要習慣下，佢始終唔同你天花板盞燈，定位始終係補光，不過會好過你乜都唔開嘅。總之都係若要眼睛好光猛就冇煩惱啦

真係好用 啲光幾柔
唔殘眼 之前用啲渣啲嘅
Mon又反光 又殘住隻眼

仲有少少補充就係，簡單就係設計都唔會射落個mon度，所以先做到冇反光，開燈嘅情況下都唔會影響個mon嘅色水。所以你話照晒個mon其實係唔會照到的買咗之後親身試過開燈同埋熄燈嘅情況下，個mon顯示出嚟嘅顏色可以話係一樣

唔單止啲光幾柔睇佢官網介紹就知佢係設計到啲光射出嚟嘅角度照唔到個mon同時又唔會射到你隻眼你只要你個mon唔係放喺頭頂嘅話真係好舒服㗎

我張枱120X70CM , 但係放係廳,諗緊有無方法唔開廳既燈

夜晚用？老老豆豆唔開燈對隻眼一定係唔好 但係有盞燈就好過你乜都冇囉

我有時都會唔開燈煲劇，打機就少啲，始終打機隻眼用力啲

日頭用,但係廳盞燈會照到個MON反光

靠日光同埋嗰盞燈補下光算啦 夠用的

坐響檯做嘢本身就應該用檯燈
你廳燈除非係正頭頂 否則佢先係補光用 天花燈啲光發散晒邊夠檯燈啲光咁focus實淨
如果張檯個位唔啱 eg我坐個位背對住盞吸頂燈 檯頭個位直頭俾自己遮晒黑媽媽 咁一定要用檯燈添
至於使唔使screenbar 就視乎你鍾唔鍾意個設計同埋張檯有無位 120x70支嘢絕對照得晒

諗住買番對喇叭，有無巴打用緊A2?或者有無其實推薦

用咗a2+ 冇wireless 5,6年 幾靚仔 加隻sub仔都夠玩

加左邊隻sub 仔？ 聽歌睇戲o 唔ok?

師兄,隻喇叭4.5? 你再插左啲咩俾佢?

用hub無依個問題
但部機本身都暖

想問下有冇師兄用過samsung嘅曲mon

3.5 寸 張枱太細 擺唔到4.5
之後插dac 個人覺得有dac 聲暖d 如果唔插dac有少少刺耳

機箱型號唔該

見到技姦logo, google一下就搵到啦

幾好啊
點解咁多負皮

唔會好嘈 可能我間房長方形 粒蛋放高過頭頂 啲聲反彈返黎 沉浸感幾好 想買多粒做2.2

隻杯幾錢

想問條紅色扭扭keyboard線係邊度買？香港好難搵 thx!

巴打你係點將套2.0連落去Devialet
我都有粒不過係細機600

你個名
同邨邨民

有無人已經唔用電腦, 放部IPAD 算?

連登唔玩燈
標準答案:木枱 ＋benq燈＋apple +mx master +貓

BTW 求貓圖

唔知
自懂事已來就存在
我估係贈品居多
咁啱入鏡，唔係特登影嘅

啲線收得好靚

用緊

色水點？好用？

Ikea d 燈收得靚

我收到成pat屎

好KICK腳

肯定係CODING IT狗

唔覺有問題
個樣仲好靚仔
利申: 對色水要求唔高

用緊CJ791 都ok

好耐之前強國X寶買 依家應該要係外國訂

我諗住買G5

用緊C27JG5x

我見外國嗰啲 全部out of stock...
真係好難搵 搵左好耐。。

隔離keyboard post 有機會幫到你

好大塵
intake 加filter
每星期都要拎filter出來洗或者抹
枱面都每星期要抹, 但其實3日左右就會勁多塵

好懷念20年前邊有屋企邊有咁多塵

師兄個細mon size 同係邊度買架

個細mon打直啱啱對齊個大mon真係幾好

你睇番之前幾頁我講左, 其實15.6"打返直就同27"差唔多高。

張檯咁淺
但配個咁大嘅mon
檯底就主機
坐埋去手/腳又冇位放
眼又攰
燈光係幾有feel嘅

同感
唔知實物枱係點定燈光問題....咁擺法 坐埋去對腳擺邊 ?圖主係咪棟起對腳坐?
一不留神踼到部腦就真係Orz ...

搬部機攞出嚟坐

All in one pc?

pc擺左係地下 張檯太細

邊度買？ 我都係想買黎玩下

見d師兄鍾意2.3個mon
我就唔得.電腦台問題
我比較鍾意右邊mon左邊電視
方便打機

點解唔可以一張相過？
我要腦補先估到成個set up係點

張床有亂

一張過就咁
要放書櫃.又要放電視

你個setting幾似我 機箱都撞埋

我貪佢夠細

咁亂都唔執下

唔知邊個設計呢d 閪枱 腳都無位擺

土地問題啊ching有頭髮邊個想做癩痢

毒j lm

Ching 張枱咩size？

無記錯係45深120闊

間房細擺唔落深檯 塊木自己搵再加ikea腳

張吸音棉效果OK嘛?

+1想問 咁樣貼一邊其實有冇效果

你地想有咩效果

正常貼完之後會少咗聲音反射
收音會比較清晰...

廳長+1

係咪秘密黎 點解冇人肯答我

點解你地個個收線都收到咁靚, 我自己收線就點搞到成注菜咁

唔講都唔知你已經收過線
煙鏟
同埋個keyboard咩事?
塵定刮花?

塵+刮花

不過NZXT很正

心機野黎
可以搞半日

個箱散熱點?

掃吓佢2分鐘都唔洗啦

個散熱真心麻麻

同款枱
好似白色正D

點解會頂得順咁亂

左邊細mon 係咩model

藍色？幾型但難襯屋企隻色

整齊的毒J

youtube查cable management睇幾條片攞idea

巴打張枱係咩牌子？望落都幾靚仔

反而想知張MOUSE PAD

求一求個mon架

IKEA ALEX

黃金GAME舖雜牌MON黎

計角度

mac -> windows sad

趁過年冇地方去果時搞搞佢先, THANKS BRO

影出黎啲色仲鮮過主mon嘅

曲面mon用ScreenBar夾唔夾得實

主Mon 較暗左姐不過係幾高質，本身佢賣黎俾人打switch

自己度下巴打幅相計下咩size

睇幾厚 我1500r ok
不過預效果打折扣 mon頂會反光

我1000R

Ps4上面舊粉紅色野

我就3.5cm 幾汶水下

Benq mon 燈有冇作用？賣斷市

第一眼我都睇錯舊嘢同個手制係假鳩定係無睇錯

你係唔係想講座標，coordinates....

似震豆

Mac 太貴喇，用唔起

你number咁前差啲想話你新會然

咩牌子？ 我samsung g5

屌 我明你講乜啦
太耐無玩乜登物登咩潮文都唔記得哂

原來四年前已經自爆過

比鐘生掃晒啲貨

左邊個mon點固定？

你個mon幾inch？

有掛牆架

睇size 應該 大27” 細23”

係咪角度問題，無頂腳問題喎

燈光好正

有料 大27細24

因為我都係咁

邊隻係主芒？

呢兩張之前既。右下係主mon 因為27寸165hz
左邊兩個係24寸60hz,,
宜家換走左果兩個24寸mon喇，就係一開始po果張

我以前都係雙芒 多工幾方便
但係打機睇片好易分心 由25吋芒upgrade都34吋之後變番單芒
好似投入D

用完雙mon好難返轉頭
有時都想變返單mon枱面可以多啲位
不過真係慣咗可以一邊睇劇一邊上吓其他網或者一邊打機一邊睇吓攻略

就係成日一邊睇片 成日都會手痕想碌下第二個mon
結果齋碌 搞到成日分咗心

同埋想成個set up 做到clean and minimalistic
都係單芒算

samsung g9 ,單mon冇難度

想問吓用高架床+書枱配搭嘅巴,下面張枱好似幾大塵/少少沙咁。你哋會唔會搵啲布兜一兜個床底?

想問下咁多位ching如果要買升降枱買邊間好，想買張120*70既枱玩下。

你哋啲枱好靚

隻logi pebble?好唔好用 會唔會太細隻難揸

同問，不過見價錢都要幾千蚊都幾貴下
但又想升高企下唔想長坐

我有 太扁身唔好揸 休閒用ok嘅
用耐咗唔知點解個輪有啲聲
反而一set買個k380 keyboard好好用

Btw個個post個個reply都負評個條友係咪無房唔開心

過完年買返條長既hdmi L頭線就可以將個細mon放係大mom 正中間下面
btw 匆相認

Ching 個細mon邊到買？

想問下ching你嗰window係點set？

係咪好多人房都唔開窗

之前係鴨寮街買
如果冇就

你指咩先
基本上我冇咩點郁過setting

home screen 顯示時間同日期

應該wallpaper engine

有行down？

得

裝rainmeter再down skin/theme

講起wallpaper engine,如果嫌27蚊太貴
可以去MS store down 呢個

thx ching

啲icon點整大粒啲?

ctrl + mouse碌大細

原來可以咁
唔該晒巴打

想問連登Screenbar, 但度完個mon中間位置厚3.2CM，官網話最盡3CM..有無同我有類似情況CHING分享下？

巴打 你幾高?
床底到地幾高?
床面到頂又幾高?

個background 同我一模一樣

巴打 你個細mon幾吋 我google過都搵唔到類似

8.8吋
記得ebay/Amazon有
Search pc screen/monitor

仲有一個另一個brand叫Raspberry
不過呢個冇研究

想問埋ching你部水冷機係自己砌？

巴打唔該曬

有無ching解答到

係

巴打用幼taskbar唔會睇得辛苦咩
同埋你個細mon淨係當時鍾？

之前用iMac 冇taskbar都係咁用
個細mon係咁

當然當鐘用係最主要功用

如果放 桌面 shortcut 落去用都幾正
一邊放time 一邊放shortcut

K380打起上嚟係咪同其他普通logi差唔多 唔連mx 嗰款

真係唔知邊條傻仔

唔知喎 便攜 靚仔 又可以連3個device
手感幾好

咁買得過

點解條傻仔可以得閒到每個reply都負評

求wallpaper

你個monitor arm 邊度買？

ching牆貼係邊度買？ 好似好薄咁

唔係隔音棉黎架咩?

邊度有咁薄既買

巴打黏土人啲亞加力膠邊度買

龐然巨物
有錢買都未必有位放

想知Mac點用同埋邊度買個min

淘或者fb page

巴打，張wallpaper係邊揾到

睇得多鬼佬setup 睇下本地薑 算貼地

咁啱睇到，唔熟唔知呢到妥唔妥佢

巴打張檯長，闊幾多?
同埋上面嗰層係咪MICKE

120*60,係呀，上面係micke

同問 隔音棉普遍都好似好貴

啲線亂到咁都夠膽話自己落好多工夫

130X60CM 先岩

我個mon都係厚得濟夾唔穩
我最尾痴左張雙面膠搞掂

Ching唔驚日後換mon會難撕？

巴打夾枱隻電腦臂有冇型號/link?

巴打你個mon曲度係幾多？

我用3m無痕膠貼，應該好d
覆埋下面兩位巴打
1. 電腦臂係ergotron lx amazon us買
2. mon 係aw3420dw 1900R

其實電腦臂係咪通用？？

我嗰mon太曲用唔到掛燈 所以好奇巴打點做到

我都係曲mon 用到喎

vesa compatible 就可以 不過最好check清楚幾多mm

g9？

掛到上去d燈都直射個moon

我都想知benq + g9 會點, 對G9有興趣

有錢人

samsung果隻唔洗諗😂我呢個都係岩岩好唔射落個mon到

有冇巴打有免釘嘅掛枱底理線架推介
想晾起拖板同埋啲線

g5 所以冇用到

我G5呀 試過一次 掛到好貼mon

samsung g5幾抵屌

搞到我都想買支Ben Q橙

Stream deck

你兩隻MON 咩型號咩SIZE? 岩岩好既

巴打! G913 TKL好唔好用!!!
想買想買

有冇靚檯燈推介

上網見無寫幾多R..

我用緊上一代34寸果隻，四角暗黑畫面果陣漏光好勁

Ching呢隻黑畫面四角有無漏光？

Rich

唔會穩陣
齋晾線都還可以 放埋拖板加個架自身重量好牙煙 不如直接膠紙黐拖板去檯底

我個款千五R 但個背唔似alienware G9個啲咁厚 後面整一咋花臣嘢 所以勉強企得穩

Ching 想問成set檯連櫃 係邊到訂造？thx

高達係mg？

係街邊啲傢俬舖咋

兩部PG加一部係RG機箱入面

想問下個舊好似音量控制扭係咩黎

Ben q screen bar plus嘅remote

想問下個鐘既細mon係咩牌子

咬住紅頭

個po係咪死咗

推

上下各一sound bar?

自膠 以為上面個條都係sound bar
想問下條sound bar咩型號

支mic 好唔好用?
諗緊jlab talk go定係hyperx 好
機箱右面發光嗰塊牌係咩嚟？
同埋左面ame

冇張人體工學嘅

掛頸風扇黎

支mic 同yeti x 差唔多, 不過quadcast 有rgb
Jlab 個支好似都唔錯, 不過好似會收到比較多雜音 $500㴝講應該幾好
其他同價選擇有 razer siren mini.
機箱個啲係led 燈板, led+ diffusion frame, 同巴士站廣告牌原理一樣

Yeti x 唔係2000蚊一支咩
Hyperx quadcast咁勁追到
Jlab talk pro好似唔差
但係好似blue yeti再好啲
有冇建議

視乎用途
Discord/上堂/開會: 跟手機個條耳機線都夠做, 想好啲可以上seiren mini/ Jlab talk go
直播/電台: 以上講嘅然後 usb mic可以上quadcast(有rgb幾型)/yeti x/elgato wave 3(software好用)
利申:冇用試過Jlab, 睇review 好似唔錯
如果真係有興趣keep住升級, 可以考慮xlr mic 加mixer, 方便升級

呢幾日研究緊
見到有人講jlab會變聲
而家對xml 990有啲興趣
Akg p220 p120都諗緊
不過mixer 仲貴過支咪

最重要都係睇用途, 因為音質可以無限追上去

換左對喇叭同加個DAC

大部分人都係用夾枱mon架 掛牆架要爆牆先麻煩
or用monitor riser

連登燈出第三代啦~BenQ Screen Bar Halo

最近想買screen bar嘅清忍忍手先 出咗新版啦

咁我個moon本身無掛牆窿可以點算？
btw點解多數用夾枱嘅？同埋用得埋唔會有痕係度咩？

掛牆架要鑽爆幅牆wo
原來你講無vesa窿有啲配件係vesa轉換器 如果你直頭無窿係用個架夾實個mon 個人覺得幾柒
原廠有無升降旋轉腳架？

夾枱如果用耐咗個枱無印無傷嘅話其實都ok，但係我唔知會唔會有呢啲嘢發生

我google search出hdd嘅
夾枱點我答唔到你 我係monitor riser加升降腳架 不過個夾有塊墊嘅

我記錯咗 呢條link嗰個先啱

vesa轉換器有無圖睇睇？搵唔到

正

咩喇叭?

呢個幾多寸?

想知架上面放figure個display 箱可以係邊買

逃寶

PreSonus Eris E3.5 2-Way Active Studio Monitors

DELL S2417DG

個自動感光準確d

Thank me later

呢隻睇落好似齋掛牆無得較角度拉出拉入嗰啲？
btw thx巴打

睇完post即刻買左條screen bar

Rip 嚟緊出新一代

屌 認真POST

好似之前見過咁嘅

土地問題 張枱勁細張

用住先 遲下買多條裝埋隔離隻mon

你諗住買返plus定halo

做乜貼我張枱

#508

我都應該等halo

請問你用邊隻mon枝架？ 睇落好似好穩陣

之前買左NB嗰隻 好唔穩陣

巴打我同你個wallpaper一樣

21:9 好難搵wallpaper

brateck LTDT23-C012 都係咁上下的垃圾
有錢都係要買貴果d 一分錢一分貨

Keyboard係咩？

keychain k4

唔用wrist rest唔攰？

我想問下個mon幾大同埋會唔會好頂腳

27吋
又唔太頂

在屋企唔多用keyboard

wallpaper engine有好多啊

想問下張枱突出黎個塊木板係邊度有得買同難唔難裝？

Ching有咩用後感?

支那寶
就咁夾住條邊好簡單

想問左邊個mon 用咩支架 同個mon後面有窿咩？

有支援VESA, 自己淘個幾十蚊短支架都夠晒，隻mom好輕身。

但見市面得好少

個個間房都咁大咁靚

唔大唔靚就唔會放上嚟啦

我Amazon 買，你追返post我有講牌子。

想問下Ching們點清塵
電腦枱近窗，多塵到仆街

少d開窗，多d用除塵紙抹但唔好用濕布or濕紙巾

每次入呢個POST睇相就發覺自己原來咁窮

dyson吸塵機用短吸頭, 每2,3日吸下

根本就要日日吸。明明十幾廿年前。一日唔郁唔會咁多塵。所以而加咁重鼻敏感唔關身體差左事。係空氣多左好多塵。屌你老母基健大國

除塵紙邊度有平既好買？

巴打plus打算放幾錢 有意

巴打可唔可以離遠影晒個全相 黎緊想換晒間房d野 但未有頭緒

其實plus同普通版主要分別係咩？睇官網好似講到無咩分別咁

想問點唔穩陣法？

其實已經係全相 見諒
左手邊只係得返40cm，右邊已經盡了

巴打邊到有呢類家鄉風景圖 分享下

一係好實 一係好鬆 冇中間
我見啲yt片都唔係咁。。

邊啲位置？我以為你話係條鋼管唔穩陣

ikea alex櫃賣緊$549
抵唔抵?

又話空氣好咗清得仲密咗
本來週末先清半個鐘 依家每兩三日手指一掃就黑黑地要吸返幾分鐘 已經係屋企先開窗

我都用過NB，唔係好掂，用左大半年個頭向下垂，令個mon輕碰就向左轉，左右轉又無縲絲可以扭緊，最尾無用

一開始直插電腦用，覺得低音重到頭痛，重得黎仲有嗡嗡聲，差D想賣番出去

但係加左ifi zen usb dac(插ipower火牛)＋喇叭座＋換埋線(dac有送)，再煲機一日之後就覺得好好，低音差同嗡嗡聲都改善好多，打機聽歌睇戲都OK，不過所有野加埋都已經二千五百幾

wallpaper engine會唔會好食RAM??

上床會拍返埋個mon?

所以我都放棄清潔了
我果張仲要玻璃枱 鋪滿塵有心情先抹

巴打唔驚一起身一野啪落MON到咩

諗緊搵一大塊布冚晒成張枱返屋企先開枱

呢邊係床尾黎

臨訓個mon會拉去床尾訓喺到netflix

咁樣唔夠美觀 而且開布可能會掃跌哂啲MON呀滑鼠呀
你買啲大張既電競墊 咁最起瑪有一部份面積唔會有塵先

咁大個空間 換部大啲既電視啦

擺得好有心思
係咩mon同咩arm黎ga

aoc moon

1.清塵
2.Keyboard後面嗰個USB唔好用/插無線接收器
3.魔術貼

如果俾我張枱係咁嘅話，主機應該放地下然後搵嘢加高少少等佢唔好吸塵機算，張枱真心冇乜空間

正常，支那複工

幅清明上河圖幾錢

支 soundbar 係Sound BlasterX Katana？

Yes

SORRY 呀巴打, 最近已經換左冇用AOC MOON 了

如何？

換左咩moon

張枱係冇乜位, 但換左個65% KEYBOARD 之後睇落闊落左, 但D 線自閉左半日都係搞唔掂, 放棄算

細keyboard係咪潮流嚟最近都換咗個60%嘅

換左隻LG

LM吸負皮
未搬屋

搬咗屋

好葡萄樓上嘅巴絲有咁大張枱用同有得砌desktop

音響既野我係好熟，只可以話我用落ok

唔係好熟

細KB 唔阻位, 望落簡約D
加上我諗應該真係好少人係屋企會長期用到NUMERIC PAD,
所以先會興

前面extend 塊板穩唔穩陣，可唔可以摺埋
我都有興趣買，或者枱底整keyboard架

tempo 笑咗
同埋個鐘係咩thx

日日返去第一件事噴下酒精抹臺
個Mon都係痴塵但係一個月抹一次咁大把
我覺得最麻煩係書櫃同擺Figure層架

每一個post都有追 大家張枱真心好正 有朝一日都想甘整

我都有諗過換哂無線鍵盤滑鼠之類
但而家無線打機會唔會有delay問題?

MON其實應該用咩抹?酒精?

3M有隻抹mon濕紙巾
抹mon一流完全無水漬

巴打你個iPad套係咪用緊combo touch？

係 smart keyboard冇touchpad

結左婚之後 屋企已經沒desktop notebook 都好耐沒開

世上無難事，只怕有錢人

呢隻?

用落覺得點
諗緊要唔要買黎用
但我係2017 iPad pro
好尷尬

睇見就眼痛

買Logitech就乜都唔使擔心
不過我窮撚淨係換咗耳機 其他影響都唔大

甘
咁

我用呢隻 喺執笠倉買

摺得
一般用無問題的 只要你唔係成個人坐上去咁

個Keyboard手感好 不過厚同埋個keyboard冇得向後摺 變形麻煩
利申 2017 iPad pro

好 唔該巴打
都係諗下之後換機買個好啲既keyboard算
10.5太少選擇

好奇點解咁多人用g913或者tkl
雖然無線但好貴
無線打到機既鍵盤係咪淨係得呢個選擇

ducky幾好 可惜有線

filco

床頭定床尾...?
唔會一野撞爆個Moon 咩.....

打機怕唔怕delay

唔知，我用緊有線

嗰陣時試完tkl 禁落冇乜feel,硬係覺得個行程太短

係間房張臺太尻細
70cm 闊，45cm 深，已經用咗臂，臺面都係無位擺野

不過好似淨係得呢把係無線然後又專for打機
有啲心郁郁想買

你落去試吓㩒下g913囉，如果接受唔到想用返正常行程咪買razer 最新出嗰隻無線

有禁過 但係價錢真係令人卻步

甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘

係床睇av打j一流

甘你老母啦5P仔

啱啱整好

咁多紙巾

手足咁大需求

就估到你班友仔係focus起紙巾度

咁多好難唔focus

負皮係比隻天使烏頭嘅

studio?

tlk 好正喎 鍵盤夠簿， 又無線又慳位

屋企黎啱啱搬房所以未執雜物

啲紙巾多到

好正

你買戈陣幾錢同埋買咩軸

一出就買， $2099 線性軸（紅軸）

嘩 真係幾貴 不過真係想買既

暫時睇係得 #505 台燈幾好
唔好直接用眼望到光源 又有微光既效果

喇叭lsx？值唔值？利申非音響撚

之前玩開耳機,只可以講,你有位放既話唔會後悔

宜家都平左幾舊
但係真係好正， 其他嗰啲無線keyboard 太厚

4K買到？

見平價32吋有gigabytes 利申用緊g7 32

三叔 LG嘅mon係咪好伏

你過隔離硬件台問

想問下1660ti 夠推4K 打機?

應該唔得 我for睇戲唔係打機
btw巴打你識唔識呢啲嘢，我睇中隻gigabyte g34wqc，點睇

去mon post 問下個度D巴打好D
佢地都好肯答人問題

問咗thx

唔打機買144hz 做乜？
要清就要買4k mon
netflix 唔support 2k 同21:9
基本上睇戲買呢隻mon 係錯晒

咁買咩mon好 得一個要求 大就得 31-34寸都可以
有掛牆窿

go search benq ew3270u
我唔係買左部40吋4K電視掛牆就買左佢
之前search 過 benq 呢部都ok

要大就唔好買34寸
32寸 benq 有部4k va panel 唔錯

呢隻之前用過俾咗屋企人 thx巴打

即係點要大反而唔好34寸？係咪因為長得濟

34"得1萬蚊既mon先出到真4k

咁32寸應該得啦掛？上面個巴打建議

BenQ EW3270U 32" 4K HDR Monitor

係囉呢個應該出到真4K係咪？

出到 3840x2160
VA + 10 bit +95% DCI-P3

巴打果個咩鐘黎

唔該

係 佢意思34寸無4k mon
34寸多數係21:9 model 相近大細係16:9嘅32寸

明白 唔該你

34" 21:9
4k 要5120x2160

va睇過實物好似有層霧白白地咁

ips 貴好多

角度要對到好正
等別係高度

呢個係咩架
單支點都好穩咁

應該係淘寶野黎

你去睇番#71

Keychron 唔錯.....可Bluetooth, 可插線..

..(但係MIC)

ViewSonic
VA曲面電競螢幕
VX3258-PC-MHD
NT$ 6,788

PHILIPS飛利浦
FullHD 曲面液晶顯示器
328C7QJSG
NT$ 5,000

AOC AGON
35型 VA 曲面電競螢幕
AG352QCX
NT$ 14,999

其實以上都唔似係4K mon.....
當我無講過....

機箱放枱面, 又覺得個箱太吉.
想放D土人入去又驚熱到D膠溶

共碩falchion, 可以無線又可以有線

27吋其實啱啱好夠用

AOC
PHILIPS

買咗thx

而家4k mon有咩推介

紅石
PA32UCX-PK

你起碼可以收埋個keyboard先
上面個巴打直情無晒位

張枱係咪紅蘋果？
Btw建議拆咗個櫃下面塊層板 個mon可以放後啲

Yes 我放滿嘢好難拆

呢個鐘係我買過嘅鐘裡面最準時嗰個

佢張抬後面有塊直嘅層板 好難整夾枱mon stand
除非喺嗰兩個走線窿度整個stand 櫃桶嗰邊唔知 腳位嗰邊有好大塊層板阻住你裝
利申 嗰款枱前用家

不過係唔係一定要用佢火牛？用usb得唔得？
唔係好見有寫

想知櫃筒位喺左邊定右邊？之前買嗰陣揀錯裝左邊 搞到張枱唔啱右拗人用（床喺枱右邊 方便坐床用）

我係右邊

早知去ikea算

如果主mom 24.5'' ，Ching 有冇咩副mon 推介？
想做到你可以對齊咁嘅效果。

有冇啲可以二個moon?

唔得啦 佢好似係食12v
你睇下個火牛 我唔係屋企睇唔到

理論上可以加多個arm喺個stand度

基本上你買Portable mon做副mon得13, 15.6同17揀, 對下d兩款d長闊有無相近。

Homepod mini做電腦speaker?

手機

呢款19幾年前既電腦枱其實真係唔太Fit 而家D mon size .....

我都係幾年前, 成個枱以上既層架拆左, 換左個實惠果D自組鐵架....
而家都只係放到22" moon....

利申: 張枱用左廿幾年....仲好似唔係我買....

正皮唔到tenshi

買窄左張枱要自己駁

張枱窄到咁

長有130，但濶得48

音響喺咩model？

邊個咁得閒逐個留言負皮

D tsum tsum好正

請問駁長張枱係邊買到

Dual laptop係咩事

換左大喇叭同膠箱

想問下個細MON 係咩牌子咩型號, 同埋幾錢?

個喇叭咩牌子?

EDIFIER A100

下面斜個個座係佢包埋定係要另外配？

跟埋的

太耐了, 巳經無左, 類似既野

細mon點固定?
我諗左咁整好耐

其實有乜野會令你覺得有人會訓響個mon上面
正常智力都會調返轉訓啦下嘛
佢咁既setting肯定係訓覺個陣當電視睇戲啦

掛牆

A100好唔好聲?

好聲, 對得起個價

深水埗買
好似係nb f80

等唔切買咗連燈普通版

VA mon

no 我意思係原廠個啲可以配返個卡扣 你地間廠/vesa唔啱及無用

原來係咁
我新mon寫vesa 100x100mm

daisy chain?

唔明 睇落係輸出laptop畫面？但係我係想desktop輸出兩個mon駁埋佢睇戲

巴打請教下你點駁長,我都想駁深少少

有無急成咁

我每日滴幾次眼藥水，廢事拖

木版 度好去𠝹就咁放上去

有冇巴打打直mon 睇連登係有bug

Ching 2個mon 都144hz?

原來係食4.5v咁usb應該得
用咗咁多年都無諗過可以usb攞電添
不過要比啲時間去搵下usb to dc頭

大家有冇直mon推薦
就咁普通mon打直用 好多都變左 左或者右條bar好粗 個logo又會打直埋

睇完你地d相
好多野想買

例如買D乜

張枱唔夠闊想加多張
又冇鐘又冇層架
搞到D野好亂
仲有D裝飾燈

LED 燈條一定要買

個電制好突出

做乜咁多負皮

巴打左邊個喇叭打橫放啲聲有冇影響？

我覺得分別唔係好大
利申: 木耳

我之前試過咁放，聽歌睇戲無影響
但一打機聽聲分方向就會錯晒

買左27” 4K 早知買32”

想請教對speaker腳架可以係邊到搵到? Thanks.

好少打fps
如果真係打都唔會用speaker 玩

有冇巴打係用橫嘅雙mon 又放緊benq燈？
想參考吓

應該係 isoacoustics 155
友誠有得買

Thanks 巴打

咁我打機會用耳機
因為見到巴打咁擺好似幾唔錯咁
如果聽歌睇戲冇問題嘅話今晚試下先

係 不過我係美亞買

我覺得普通版好用d

巴打覺得個DAC 掂唔掂? 用緊A100, 唔知再加DAC會唔會有提升

我部notebook都咁情況，我自己就另一隻mon 用microsoft果隻wireless adapter

其實用hdmi hub得唔得一個變兩個hdmi

我自己要用extension 個mode,所以我咁樣整

焗住咁擺

我都係接觸左Dac一個月
我覺得同直插電腦比係有好左 例如低音表現
仲可以當耳擴用
不過我另外買左ipower插頭獨立供電，如果dac直插usb攞電就唔知啦

無記錯的話大mon 240細60

用魔術貼

你張枱咁深係可以32吋

就算係床尾, 我都驚睇睇下戲訓著左, 然後第二朝發現個Moon 爆左~~~

(如果係我的話......)

sorry 其實我都講得口賤左d
不過我都明白你講乜既
因為真係有人訓覺郁得好勁 真係會踼冧個mon

買嗰陣時驚個mon太大 睇到頭暈

巴打張wallpaper邊度down

張枱係IKEA?

mon同電視都係越大越好
佔滿視線範圍先爽

想係牆右邊加塊ikea 既洞洞版

想問個mon會唔會放得太高？
平時係望到mon中間？
定係要昂高個頭?

張檯長127cm
有三個mon: 27吋，24吋，19吋，全部都係16:9
應該點擺好?定係擺唔到

你張枱有咁長嘅時候
個重點反而係張枱幾深

80cm深

27絕對無問題啦 24你分分鐘嫌細

巴打mon後面係用咗燈條?

用緊lg 24mp88hv, 1080p黎，幼邊幾好J

巴打間房好撚chill

IKEA 訂咗張micke 枱連頂櫃
想放埋主機係枱面係咪好難

張枱唔夠深 又無得用monitor arm。。

我計過張枱50CM深
我部機長42CM左右 擺上去應該無問題 係右邊擺埋mon唔知得唔得

係
可以用電話app 較色

兩邊打直夾27” 應該係最好

係咪就咁痴落mon背 ?

岩岩好 平視

自己試完一次好似上面個巴打咁
將對logitech z200喇叭打橫放
啲聲立體咗好多

求燈條detail

擺上枱面好阻地方,點解唔擺櫃桶入面? 利申:用左micke 幾年

買個側透機箱就係想睇佢入面啲RGB
擺櫃桶不了

應該唔多可行, 地下得唔得? 我之前都係成大舊低音擺地. 比張舊相你參參下, 左面個位其實好細

如果唔要左邊個三格
下面個櫃桶裝去右邊有無得諗

如果唔需要3格架咁應該ok, 我之前都拆左中間碌木, d位好用d

巴打張枱幾深?

amazon govee lightstrip

Lenovo

冇自己電腦兼屋企唔俾買desktop先買電莖機
Nop嗰陣諗過Dell G3同共碩g15
Dell g3有thunderbolt 3不過用intel cpu
G15俾屋企人限budget淨係買到1650ti版
嗰陣又等唔切black Friday
結果為咗粒Ryzen 4000同張RTX2060買咗支想

由上年開始逐樣野慢慢買 終於似番張電腦枱

勿相認

有冇諗過換過張枱同收好啲線

好工場feel

不過算好整齊

暫時唔會

呢個係宿舍張枱

等遲下完左sem搬番屋企先加monitor arm同執番好啲線

我都覺啲線好核突

內園景稱唔上正下話

唔怪得之

隻藍色唔錯

有個問題一直都解決唔到

我個喇叭淨係駁到個電腦 變左ps5要由個mon出聲 知唔知邊度可以買到個2-in-1 audio switch

依家淨係用內置喇叭打機覺得好浪費

求教

喇叭駁mon 唔得咩?

80cm

整返隻dac

我一直都搵緊

但係就係冇

上網搵極都係得1個input

望住機場打飛機

Z Plus

整返隻Audio Interface....

再加多隻鴨記Mixer~

利申: 假設筆直無上限, / 純FF

你個MON 有無耳機位? 如果有可以PS5 HDMI 連MON, 喇叭插MON既耳機位, 咁就可以喇叭出PS5既聲

用keychron唔加wrist rest 唔會唔舒服咩?

習慣左覺得冇咩野

副mon 下面個咩tablet嚟 幾正

咪ipad pro

加個架

你個mon係咪vg289q黎? 個座識發光既

pg278q嚟

嗰嚿嘢應該係運送過程中嘅保護物
我就咁樣用都好穩陣

如果係咁應該有兩舊先啱？btw我仲怕緊如果除咗舊嘢佢上下無嘢頂住會慢慢變鬆聽到巴打你都除咗舊嘢咁我就安心啲

其實我唔明你有咩唔明
我開箱到裝腳到開機都好順利

話說你最後都係買妓奸呀? 唔驚爆喇咩?

我都好順利啊 唯一係怕嗰舊嘢唔用唔知會唔會有咩問題
btw唔怕了應該無事嘅 無撞無跌 好似係

師兄 張枱個extension 係邊買？

Pg279qe係邊度開制發光

taobao

枱面必備

上面有位巴打成堆紙巾

我枱都有一盒

隻腳放邊

個紙巾盒加筆筒幾正

琴下面，好似櫃筒咁咋嘛

唔會好窄咩 右邊個櫃好阻定咁

唔會呀, 應該係影相角度問題, 個櫃闊度係檯唔夠3分1到
平時個人都係置中根本唔會轆去個邊

點解唔索性一個mon過

咁大冇靚mon

主要係因為窮

新手唔識 平好多？

我個時睇好似貴3倍到啦..我呢2個都係廢mon黎

咩琴

點解d icon咁大粒既

靚夠簡潔
上面放幾幅掛畫再增添藝術氣質

多塵

我慣左咁大粒

Casio cdps100, 睇中薄同輕d

毒枱一張

好撚毒

Thx

對喇叭覺得點
想入一對

same laptop

好似都3 4年前買
唔插火牛勁快冇電

我扔咗舊電用咗兩年先識入bios揀直接用火牛 舊電已經打咗柴

本身貪佢粒電夠cum用先買
唉

有女

木耳

Lau ming

巴打部switch同部desktop中間打直擺嗰個咩嚟？
Btw見到個screen啲數唔想讀

notebook 咩model?
我都想買返部打到少少機嘅notebook

公司laptop黎
最近wfh拎埋返黎

dell inspiron 7567
其實整desktop一定抵玩d

想問張枱咩size？

D數year 1?好熟

loss model and credibility黎，應該yr3 level
intro緊某個topic所以睇落似yr1

bass要大聲先至叫有啲
但整體幾好嘅

yes呢啲入門gaming機好笨柒 打機半桶水 熱少少就撞功耗牆降頻 攞出街又重
唔係當年ownership無咩嘢揀我一定唔會要佢
不過依家砌機嘅話...好彩我收咗friend部舊desktop返
今年啲新notebook都好正 不過又係唔知搶唔搶到

btw你點樣張部機棟到咁高

140*70

係咪可以再駁多隻 woofer?
我有隻b&w

想買張新枱 ,去邊度望好？

仲用緊for細路讀書嘅枱

下面放唔到腳，

放左腳，大脾夾大脾，夾住春袋

要盤腳坐先得

可以駁
但唔清楚啲插頭有冇分別

有冇巴打知呢個收線香港有冇得買

IKEA有類似

簡潔

呢隻靚仔個ikea嗰隻喎幾吸引 有啲想買

點解唔直接喺樂天買？

個水冷好正

點解係紅色水冷汁?
襯咩?

睇黎我要去cal mon 或者cal眼了
畀係我會用透明汁

不過成個setup都巧正 很葡萄
speaker可以upgrade下

我都諗緊A2+
有源方便 白色靚仔 自己又唔好bass

可以就咁係樂天買? 唔識

可以走轉運...不過件野應該都重既運費唔平

想問下而家用緊2.0嘅喇叭
其實係咪可以買隻低音
我見塊老母版仲有幾個窿for喇叭

有米

有冇巴打有買升降枱
諗梗買升降好定 ikea 買櫃配板好

升降 食飽訓企起身做野好舒服

食飽飯*

想換個mon 再大啲,但舊mon 又唔可以扔左佢

記得買電動升降，我張手動一年都唔知有無升降10次

有冇推介

換咗個座佢囉

食飽飯企喺度做嘢真係幾爽

新lm
黎緊想加支light bar
買d野番黎理線

本身想換fully, 但送貨好似好麻煩

係呀
依家d卡咁點買
之前去ssp買電腦架

大家張枱有幾大？

你lg個mon係咪電視機嚟
btw我依家電腦枱就係同你一樣set notebook 加mon
但如果想打機舒服啲，買desktop駁雙mon會舒服啲

你用緊TaskbarX?

係用用下張枱斷腳定一返屋企見到 咁樣既話都幾崩潰 希望你d mon無事啦 部主機係擺枱定地下

竟然冇爆玻璃

唔會係3芒條臂夾斷咗塊板呀嘛
好慘烈

點解個個間房都咁大，可以擺咁大張檯咁大個moon

想問下咁多位買左benq screen bar既巴打
我買完之後照落黎成日見到D塵飄過好外眼
如果你地住既地方大塵有冇留意到依一點

長開微塵過濾空氣淨化嗰啲，間房就冇乜塵

有冇咩推介

因為太外眼 岩岩先入左部 做緊折

好唔好用
利申屋企好大塵

phantom

未拎到機未有包膠
我都係貪佢係細細部放枱面 試試先

應該唔係
我desktop壞左好耐打機真係desktop好

買部比寵物用嗰啲應該冇死，乜都扯晒入部機度，大大力

最近好似有部AeraMax PT65好多人買，如果本身有養寵物真係一舉兩得
不過冇就諗第二部平啲嘅算，因為都幾貴

想知咁細部有無效

我間房有同一個問題想搞搞佢好耐

最近搬翻入房，用完電腦好攰，似乎係燈光問題。我兩盞枱燈點擺都有啲問題，一係太光，一係反光，一盞13W一盞11W。買LED光管貼床下底好唔好？

入得呢個post咁都要問望下我個post睇下啱唔啱心水啦

我見啲人話空氣淨化無用 啲塵一路吹入黎吸唔晒
大招係裝鮮風系統 包你一個月唔使拖地抹枱

有冇見到呢度個個人都用緊同一款燈

就嚟出新款 忍下先
同埋可以試吓用防藍光眼鏡

Sor 太亂 甘多負評

Sony電磁爐

自貼一下

好正
keyboard 咩型號 幾銀

請問上面個mon幾吋

電視黎
49 吋

個咪擺咁近會唔會入曬keyboard嘅聲?